會唔會有AO做到退休都冇得升

聽人講AO真係會過唔到bar，所以廢既應該三年都過唔到
但有冇AO又過到bar，但又冇升職自己又唔走咁奇怪？
係唔係正常能力既AO都會做到AOSGC?

入到仲會廢

咁都有分高低
就算醫生都有勁既同廢既
事實上真係有AO唔過BAR架WO